每日o既下午都係樓爆新聞, 呢排啲硬好其實點食得落dinner?

【樓市冰河】美聯代理放無薪假3個月 容許員工做兼職

【公屋劈價】東頭邨減價35%易手 3房280萬回到上年

將軍澳新都城做價再穿600萬 買家8成按揭入市

富榮花園未補價售552萬 兩個月急插17%

你條撚樣

成班廢物潛曬水啦
間唔中一兩隻真心出黎劣鳩好快比人屌走

一次過

升咗幾倍跌果10-20%你地班廢淡就咁沙塵

點都要住的～

班低智仔扮冇嘢
繼續喺個post入面圍爐
盡量唔講劈價新聞，只講裝修買傢俬

最近啲火山🌋post , 向上劈唔見曬

返回上頁股民速訊
大嶼山住宅地1.6億元批出 低估值下限逾三成
10月30日(二) 17:06

大嶼山長沙嶼南道住宅地以1.6億元批出。

地政總署公布，大嶼山長沙嶼南道住宅地以1.6億元批予盛裕興業有限公司，批租期為50年，該公司為出價最高的投標者。以可建樓面約23,692方呎計，每方呎樓面地價6,753元，較市場下限還低約32.5%。

地價都跌

日日食好西，有咩要驚

但其實真係仲好貴

最多咪lunch飲少杯凍飲，反正冬天，龍市gogogo

都唔計，有咩好驚

巧京京，見到係銀行打黎，唔敢接

點算好？

on9, CCL先跌果少少, 再唔係上網睇下自己層樓個銀行估價飛機都打落幾架

明明係財經channel 講乜鬼生活野

日日劈價都話冇跌

連尼住唔開個師奶台嘅？

我得閒問下佢
條友仔潛左水

硬好： 經過一輪假跌，剩低既都係有實力業主，樓市好似排完毒咁，往後只會愈黎愈健康，破頂價一定會戰勝歸來

警察：罪案率升左，即係捉多左賊，城市更安全